3hk 11月完約，求轉plan 4g優惠

請出招

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie